請記者杯葛明天恐怖份子記者會

跪求各位記者唔好再去，只會令恐怖份子更坐大